法唔法國，自從李嘉誠切脂之後，8號波打多左

以前d風即刻彈開。

近年次次打正香港

今次好似幾次

誠哥都走唔駛開力場

以前d 風吹埋嚟會彈開

個人瘦左無力擋住啲風

事實

話口未完！

第一眼睇錯左切腹

氣象武器

美國

得一個風平日打，其他去曬星期日